---
title: Wawancara dengan Ibrahim Ketua JRK Sulawesi Tenggara 
date: 2012-11-10
categories:
- laporan
- PIRAC
layout: laporancmb
---


![200px-Nopember_10_2012_PRC_Wawancara_dengan_Ibrahim_Ketua_JRK_Sultra.png](/uploads/200px-Nopember_10_2012_PRC_Wawancara_dengan_Ibrahim_Ketua_JRK_Sultra.png){: .img-responsive .center-block }


**Tujuan** : Wawancara dengan Ibrahim Ketua JRK Sulawesi Tenggara 

**Lokasi** : Hotel Benua, Kendari 

**Alamat** : Jl. Diponegoro, Kendari, Sulawesi Tenggara 

**Jam** : 08.00 – 10.00 WIB 

**Hadir** :
* Ibrahim, Ketua JRK Sultra
* [Maifil Eka Putra](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Maifil_Eka_Putra) [PIRAC](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/PIRAC)


**Ringkasan**  
* Wawancara ini dilakukan untuk menggali informasi perkembangan Rakom di Sulawesi Tenggara dan sejauh mana peran JRK dalam mengayomi Rakom se-Sultra 
